[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  O wychwalajcie Go wszystkie narody  
I wysławiajcie Go wszystkie ludy  
Jego łaskawość nad nami potężna  
A Jego wierność trwa na wieki  
O alleluja, alleluja 4x


